［秒經］結婚對象應該睇錢定睇真愛

好現實嘅問題。我老豆話錢最緊要。我阿媽就話愛情行先

一個女仔搵十萬一個月，愛我
一個女仔同自己係真愛但係打份牛工 (2xk)

大家點揀？大家仲會考慮啲咩因素

同結婚
同一齊

咁你搵幾錢個月

點解唔可以係你搵十萬一個月再同自己真愛一齊

邊有真愛架

邊個靚啲大波啲先

揀
會想搵個自己都中意嘅 有困難一齊解決都開心啲
同個自己唔中意嘅人一齊有咩為？
同埋條女賺錢多過我 有傷自尊

612就黎冇錢啦

廿中 肉地 靚樣
近三十 無波 有腳 要佢主動先扯到

我認我係幸福賓州 但唔係一腳踏兩船

懶得巢icon

1結婚 2SP
Super!

好難揀 不過同結咗婚 啲錢都未必過你手

同十萬一齊，助養二萬

第二個

唔鐘意既要對幾十年都咪話唔難忍

雖則可能十年之後都無乜感覺 但起碼有機會係會繼續鐘意先 第一個一黎就淨係貪人地啲錢就應該無乜行會keep住鐘意 最後可能都係各有各玩/離婚

更何況佢d錢都唔一定關你事

咁又係
佢又無話俾錢我使 只係生活洗費可以豪d

揀愛你的人

只可以要一個

25搵10萬？
佢做ptgf？

你問我我緊係話真愛啦，但對家會睇我有冇錢......

揀啦，你拎得出嚟問即係愛極有限，仲要係同錢有關，放過啦

如果你真係揀咗，都唔好俾佢知道你係因為錢所以同佢一齊，人哋女仔嚟，知道實hurt到爆，你記得要好好對人

25搵2xk
三十搵十萬，做ibank

其實我揀左真愛

想知其他人會點揀

真人真事有fd咁問過我 我都認真咁答佢
最後佢聽我講揀左靚啲果個

竟然係咁
即係佢本身愛邊個多啲先？

家底呢，呢個年頭最重要。

咁都好，我以為你十五十六唔知點揀

如果有朋友真係咁問我，我會叫佢揀，原因都係因為我覺得問得嘅都係唔夠愛

一定係前者

飲醉左都答我一樣
有錢- 樣80分 性格90分
真愛- 樣90分 性格80分

所以佢好主動
例如 提出包酒店機票請我去旅行

可能前者都諗緊真愛定錢

佢大學讀咩？女人30歲搵到10萬蚊睇嚟佢事業心都好重

其實兩條女都好慘
一個就想搵碼頭, 乜都得, 俾人上埋, 但準備俾人飛
一個就入世未深, 準備俾人上

其實我估佢睇錢睇得好重
大學讀finance
佢兩老仲要係大陸人

其實呢類應該唔會岩你
你扲出嚟討論
但你可能根本無考慮過佢

唔好搞人啦巴打
呢個你根本就無feel同佢結婚你同比人包有乜分別
呢個你就唔夠愛 你夠愛就唔會問得出呢個問題 你同佢結婚同玩鳩佢無分別

結論就係早早分手搵過個真係真愛等你唔會問得出呢個問題既人啦

巴打係咪好靚仔

其實我已經揀左
只係想知你哋會點揀

因為小弟無本事

巴打揀其實係咪唔想食軟飯

暫時15vs19
都算平均
但係比較多人揀真愛

咁可以飛得

揀樣會影響你下一代個樣，考慮清楚

錢，貧賤夫妻百事哀，信我

sor 自
無睇你下面啲留言
一定係真愛 如果唔係好辛苦
收工番到去見到一個自己好鍾意既女人同一個好鍾意自己既女人已經唔同

價值觀相近個位
相見好同住難
最緊要住埋一齊唔好太多爭執

但係揀都未算貧賤
個女仔又勤力肯做野
我又有返工

係買唔到樓 同埋如果生埋仔會窮啫

真愛for sure

話唔係就呃你嘅
如果揀應該成世無say 同即刻逼我生仔

結婚對象即係未開始一齊
係睇你自己覺得你依家呢一刻可以同邊個走得更加遠
但如果係我既, 我會揀我依家比較愛既一個

你因為佢月入100k所以同佢一齊, 段感情會好易變質

如果係女仔開呢個post
大家一定話佢係雞

如果你想既話, 你可以叫大家一齊話你係鴨 / 雞都不如??

呢個世界邊有話真唔真愛
到結婚果下男女都會睇錢
女家屋企指意你養佢全家係男人都走夾唔抖

係呀
我都預左有人會咁講

如果兩個性格差唔多一定有錢果個
除非話有錢果個性格好閪
如果唔係跟本無可比性

貧賤夫妻百事哀

其實你點知係愛你，佢洗多錢係你身上可能只係急住想搵你埋單

係呀 佢好明顯想搵人埋單
我都唔知佢係咪真心
好多野都係主動please我
邊有女仔係咁

21vs40

睇嚟大多數人都認同真愛>錢

邊會有真愛 傻逼

樓主想食拖鞋飯？

真幸福

你又唔係搵唔到 洗乜做到比人包咁
拎幾千出黎食後生女都得喇邊洗食30路

唔係
我自己都照顧到自己

睇邊個大波

運氣

靚o個個

錢無左可以搵喎？
你唔係要幾廿歲搵初戀呀？

想問樓主幾歲

關年齡事咩
我老豆咁老都話要錢行先

又靚又大波又真愛 都要諗 都唔係好真愛啫

都話係現實問題。個女仔係輸在搵得唔多錢

我已經揀左真愛啦

好奇其他人會點揀啫

揀愛你的人緊要過你愛的人

真愛老婆
錢做sp得佢每次比d錢你，當自己係鴨